排隊個時被人打尖 但收銀無視打尖條友 收我先

例如係7仔OK排隊個時俾班廢老打尖
但個收銀會無視打尖條友遞手埋黎講：呢位先生先
個心涼曬 呢啲服務真係會覺得舒服

點解唔收我先

關你撚事咩

肥絲已經進化到屌人老母捉錯宇

hoho係字
快啲捉我打錯字

仲唔完全block佢

Over咗

做多左啦
靜左排又出翻黎吠

唔好qouta佢啲嘢啦，唔想block撚咗仲見到佢

正如你見到街邊啲蟻都唔會每一隻都踩死佢
偶爾係到等人既時候
望住啲蟻走黎走去都幾得意

係咩？我成個po都唔見佢

Btw俾個肥騎劫左個post